有冇巴打分享下邊個盤/商場保安最惡做

入黎分享下等巴打們唔好中伏

利申：hea 底

推

赤柱監獄

巴打係懲教？